九龍塘大圍咁重要都冇人塞?要人呀

大圍一塞就會連新界東都gg埋，連帶九龍塘仆街

幫手塞呀，要人呀!

推

push

千祈唔好比人咁做

81c等馬鞍山沙田出九龍車已經冇咗

剩返黨鐵千其唔好搞

推呀，求下大家一齊幫幫手

推啊

好順啵

唔好搞呀

Push

小心有狗

大圍站內外都有狗守，小心

唔好齋遊！少人唔好格硬阻門！做嘔吐師！！

全撚部和理非同我去黨鐵唔同線既起始點